有冇人好悶 有冇人成日都覺得好撚悶

同樓主相反，獨留家中廿四小時無野攪都覺得好滿足

有 成日好想有人陪

Ok me陪你

我試過最多留20小時
好撚辛苦

利申：成人過動症

呀

悶足10年，除左返工返學，其餘時間留向屋企

每一分每一秒都覺得好悶

點留到

無聊玩交友Apps啦

好悶，手機冇人搵，但其實自己都好忙，不過係忙啲自己唔中意做既野

又搵人交配

一樣。有時自己一個就會覺好悶

好撚悶 日日都唔知做咩

除左返工返學就係屋企

明明禮拜六 應該同fd子去玩架嘛

考古 same here 做人好悶

兩三年前嘅post你都回
我諗你真係好撚悶

好撚悶

搵啲細藝啦
上YouTube 學下野

唔知想學乜

屌睇返舊post
你覆完之後就全世界lockdown

Lock唔lock down 都依舊咁悶

屌那星我好日都唔上連登
你速度真係接近秒回

活躍連登用户
你悶唔悶而家

算係忙得來好悶

做緊咩呀

畢咗業四個月
係屋企Hea緊

我都nopay一個月 係屋企發臭

No pay 即係做義工？

放假係屋企呀

屌好撚慘
雖然我都係

啱啱睇返你啲post
而家有工返未

未 仲有10幾日假

咁都算好呀有工返
叫做有啲世藝

好似同你9up左好多日

屌那星因為真係好撚悶

True

好想玩Online game消磨下時間
但係好似Online得嘅都唔撚識玩

我早個排悶到買左switch 人地打半年既game我2個月打爆 而家連打機都覺得悶

我都買咗部Switch同我細妹玩
我哋兩個好多game打到一半發覺自己實在打得太差
放棄咗

由細到大得嗰個搬屋game成功打爆機

是但啦 打機咁叻做乜

屌點解可以仲未瞓

香港人夜訓是常識吧 你都勁夜訓啦

失眠到天光

有心事？

我都好悶 switch有咩game好推介

岩岩玩完薩爾達傳說 而家玩緊巫師3 薩爾達傳說勁好玩

聽人講都話好玩 但少貴同埋我打機好渣 洗唔洗咩技術架

唔洗技術 我咁廢都玩得好開心

fit啦咁我遲啲都買先

hea時間一流

大家依家做緊咩 定就訓

有啲好笑 樓主呢個post三年前 無啦啦變咗吹水post

我係悶到search悶 點知發現左呢個post三年後都係咁悶

屌笑死 我都係咁樣搵到個post

唉 勁耐冇出街 最近諗住約下啲friends先發現冇咩朋友

我已經分唔到我係因為疫情搞到冇街出定話不嬲都冇乜街出 你係絲定巴

絲呀 你呢 其實我本身都少出 但近排feel到自己好似屈住太耐啲情緒唔係幾穩定咁 又同男朋友有啲問題咁先想分散下注意力 但係失敗左 悶到爆炸

我都絲呀 出面勁大雨 唉 感情問題 介唔介意講吓咩事

已經攤緊係床都係個啲啦 佢覺得好似淡淡地 所以成日都唔搵我咁 咁我唔多唔少都唔開心架啦 但係佢自己都因為咁好內疚同好大壓力 我地傾完都有共識係再試下 睇下過一排點 所以我又唔係好敢chur佢咁 lor

佢有好多野做 但係我悶到抽筋 我都努力咁搵野做下

Yeah 有新人加入

傾左咁耐仲以為你係巴

利申：紅巴

咁希望你地快啲好返啦

冇返工？

你5點起身？

仲讀緊大學呀 冇返工呀

死啦 我真係老啦 我之前問人都唔係唔洗返學咩 而家變成唔洗返工咩19grad

好快到我架啦

真係 時間過得勁快 岀到黎做野個生活真係同返學2個世界

啱啱畢業仲係喺美國
晏晝兩點先醒

暫時仲未敢返工
好驚呢世變廢青

哦 咩state 呀
我今日都2點起身

而家呢個情況邊到都好難揾工 廢下先啦

左膠大本營加州
除咗天氣好同埋靚之外真係幾撚垃圾下

完全冇動力去搵
呢下先驚

我都試過啲咁嘅情況
通常俾啲時間佢
吊下佢引就ok
不過又唔好長時間都俾佢搵到另一啲世藝

利申：不過最後都散咗

我啲加洲朋友好享受人生咁喎
Sf La san digeo 個啲？

本身讀咩呀

so sad long d?

SD悶撚到仆街

讀Econ
周身刀無張利

算係啦

我都搵下啲世藝算

上YouTube 學下野
學下Excel學下煮飯
其實已經可以磨走好撚多時間
Year1 試過自己整個海南雞飯都四個鐘

我都諗住準備學下車 太閒

香港學車把撚咩

我諗住遲啲都去外國

去邊度啊
讀書定移民？

應該working holiday
有啲心想讀master

咁嘅時勢應該難啲WH
屌我GPA差到應該呢世都讀唔到master

係呀所以應該過多年先
我都好差 諗住讀啲野雞就算

大家依家做緊咩呀

沖個靚涼之後瞓幾個鐘
你呢

屌我啱啱搵返張Transcript
原來我有一科攞A
好撚開心
我仲係啱啱先發覺原來我有一隻A

訓晚訓左 今日要去考急救牌呀

手已分哭𠹌咗

絲有咩唔開心講岀黎會舒服啲

唉 諗返上一分手啲情緒黎得快去得快 個幾禮拜就冇事 今次我仲未有實感自己分左手 不停提自己呢樣野 個心就up到好辛苦 好似冇辦法相信咁 覺得好似有風濕咁時不時就隱住隱住痛

希望可以一齊見證我走出黎啦

咁勁既 幾個禮拜 我好耐都走唔岀旋渦 until now

上一個真係仆街黎呀嘛 今次呢個好到我根本就嬲唔落

分左幾耐呀你

I know that feel

係佢話分手定你

佢呀 其實我都想講 但係見到面又唔捨得
成日覺得2年幾黎淨係得呢個問題好難得
努力下應該解決到
但turnout 可能大家都攰啦
佢話不如決斷啲 分手啦 唔係下一次只會一樣嗌交

一個問題就直接分手

feel到佢淡嘅 一多野做就唔想放時間落我到
同埋大家都唔識點去處理 好似kick實左solve 唔到咁 又好驚之後又發生會令對方傷心 所以長痛不如短痛...

要搬屋

搬去邊頭

未諗到

好悶
Housemate搬走左
好似要面對畢咗業嘅事實
要面對社會

岩岩發現原來戴左帽...

今日一起身原本諗住入嚟鳩噏一下
點知見到有人覆
開心咗0.005秒
心諗邊個戇鳩仔同我一樣都係咁撚悶
點知入嚟見到原來你俾人帽

即係我覺得個世界好似好撚殘酷
加油啊屌
雖然好似係同自己講
但係跌入呢啲漩渦好似得自己可以拉返自己出嚟

一齊加油啦 好多野都好唔如意
你講野我9成都會覆 因為我真係好撚得閒
依家係理智冇野 但個心好撚痛呀

我明呀
我有一排一起身個心都好撚痛
之前睇過啲研究話失戀physically個心會痛

我岩岩都睇到！覺得好神奇唔明點解係個心痛

我都係血液循環嗰啲問題
所以最後通常面對呢啲問題我會落街行吓
純粹遊蕩一下就會好好多
當然好多時候就會頹到癡係張床度

*我覺得係

屌好撚悶呀
好想識下人有正常社交生活

返工嗰啲其實識唔識到好朋友

我都唔知
其實我咁耐以來無返過長工
成世人淨係炒過幾日散

不過我對返工係有啲期望嘅
一來可以搵少少錢
二來又可以融入返個社會學下點樣同人相處
搞到而家好似青山病人咁樣

我最後一個Housemate搬走埋
成間屋好撚空虛寂寞
就嚟自言自語

時勢問題姐 相信你之後會好啲 可能之後識到新朋友呢

絲打心情好啲咪呀
原來大家仲有吹水
老實講失戀真係講咩都冇用
揾返第二個又唔可以揾返一樣嘅人
所有野都要自己面對

我之前諗住去旅行㪚心 點知一直都去唔到 心一直都散唔到

真 我完全識唔到 最多可以話有關係好啲既同事

你返嚟啦

下真㗎
我想問人大左點樣識番啲正常圈子

我都唔知呀 尤其是揾另一半
人地話同事全男/全女 就話難識
我根本各50都識唔到
我啲同事都有同感

唔好呀

我明 我試過 最後揀左疏遠

唉 但係佢又冇乜野咁然後我又真係好想有人陪下我 不過應該都會拉返大少少個距離...

係呀 人地會錯意就唔好啦 我之前個個有問升不如試下 嚇到我即縮

真 如果佢講出口我真係會慌到唔知點算 返學仲要成日見 勁尷尬

試過做人水泡

Same

咁你地本身知唔知做左水泡...定後尾先知

後尾